勞力士炒狗入

屌你老母
咁多人冇工開，搵鬼佬同你買啦國際市場

好撚抵啊！

大撚把人有錢買

唔係比你嗰啲手停口停嘅人睇

大撚把人？你係咪其中一個

而d勞力士的確係比d手停口停既人買

只要有（撈），就可以百毒不侵
口罩唔使帶唔撚使買

你條命都唔夠隻手值錢

Strong hold

外國仲係炒到飛起

你信唔信一隻百事係香港130000-140000$
喺外國可以炒到200000-300000$
你話唔係左手交右手都冇人信

平撚到

其實你唔買咪冇人接貨
你咁醒買casio 得啦準好多
一粒電池行10年

所以我咪喺度叫人一齊唔好買
電子錶同埋精工錶都有帶啊
咁係咪好撚醒啊？

起底睇你嗰啲post你係想要又買唔起果種人

老老實實俾你原價你買唔買得起？

樓主俾人炒左嬲嬲
其實大把人無乜影響 以為全世界都好似自己咁

出得呢啲po就擺明發窮惡 無比人炒都未必有錢買啦

又一次証明貧窮限制想像